搭出途車急屙屎水

住屯門搭巴士出去最撚驚莫過於一上車幾分鐘後急屙屎水，唔係硬個隻，係水個隻 但係啪左卡成20蚊就係唔捨得落車因爲都唔知落左會唔會真係有廁所，上到高速公路就開始後悔

有無巴絲分享下故事同解決方法

上車前搵咩站有廁所

帶定膠袋岀街喇

上上層 0.9秒係樓梯位個盲點賴晒d屎 上到去扮冇事搵個位坐 d屎水會因為地心吸力同慣性 流返晒落下層 妹住下層d癈老